彭斯：美國將持續施壓 永不容許伊朗擁有核武

美國副總統彭斯表示，美國會持續透過制裁向伊朗施壓，永遠不容許伊朗擁有核武，彭斯表示，美國和美軍準備好捍衛國家利益，並保護在中東地區的人員與公民，繼續反對伊朗惡勢力。

彭斯在當地星期一，出席華府一個親以色列宗教團體的活動，傳媒發現，彭斯原定的發言稿，提及「美國不願意與伊朗開戰，並願意舉行談判」，不過，彭斯在演說中沒有提到這一說法。

說好的六四演説呢？